[PS4] Nat3 轉 Nat2

是咁的
本身屋企wifi太慢 所以買左個sim卡router俾ps4用
但出黎連線係nat3 上網睇教學都整唔到做返nat2
有冇巴打可以教一教點set up

NAT 1的玩家/用戶使用的是乙太網路線，也就是有線網路，根據PSN的官方說法是有開啟DMZ(非軍事區)、連線中間不經過防火牆和路由器。
NAT 2的玩家/用戶使用的是無線網路
NAT 3的玩家/用戶使用的是手機熱點